nu’est迎接7年初一位狂賀區

聽佢地講感想雖然都係d好公式嘅嘢
但係忍唔住咸左
白虎話第八年

屌你老母

多謝牙gay 支持 ❤️❤️

推

嗚..佢地係2610日攞到一位..
好感動